我宣布大橋未久係最完美AV女優, 冇之一

睇完大橋未久真係睇唔到其他av

有無高清合集seed

完全認同

記得引退作結尾佢係塊白板唔知寫d乜, 跟住居然係到喊, 睇到我都喊左

喊左啲白色野出黎？

Link

個一幕佢喊得好真情流露, 令我好奇佢係敬業到唔捨得自己做緊既野, 定係感懷身世, 定係both - 百感交集??
總之就令我覺得佢deep down其實係一個好pure好true既女仔
從此就睇唔到其他av

Friedman would be proud.

seed又冇圖又冇

The great achievements of civilization have not come from government bureaus. Einstein didn’t construct his theory under order from a bureaucrat. Ohasi Miku didn't shoot her videos that way, either.

就連大橋未久呢個名都好有詩意

記得好似睇過一套
搞完野大橋未久成口都係
個男優都肯同佢嘴
佢笑得好似真係好撚開心咁
再來回嘴多幾次 好正

另外溫泉幫人含果套又

花開終有謝時

佢未整容之前

屌
Go eat your free cum now

大橋姐姐

btw我記得巴打之前係第二個post解答過細佬疑難

好正

用咗2年嚟証實你嘅說話，係完全正確嘅